## Einführung

### Turing Test

Ein Tester stellt Fragen, um herauszufinden wer Mensch und Computer ist. Tester kann Gegenüber nicht sehen.

Falls der Tester nicht unterscheiden kann, dann ist der Test bestanden.

### Chinese Room Problem

Ein abgeschlossener Raum von Menschen bekommt als Eingabe Chinesisch und soll anhand eines Algorithmus eine Chinesische Ausgabe (Antwort) synthetisieren.

Das Problem erfüllt den Turing Test.
